大叔的愛（7）

大家繼續傾喇

strong post lm

其實春田都好慘，唔知阿媽亂講野同俾牧見到佢同千珠，
無啦啦被分手係人都會黑人問號曬，
之後喺公司同牧講野又唔理佢，
佢以為牧真係唔鐘意佢，
主任話牧仲鐘意你呀嗰時，
佢都唔信話係佢飛我架
誤會曬

留個名先

真係唔鍾意講分手點會喊成咁
如果可以好似對千珠咁即刻攬住佢就好

最後尾春田思考清楚自己最愛既同最想一齊生活既人係牧
唔係之前一時衝動既出櫃,亦唔係由牧主導既見父母
所以先感動到牧返轉頭咋

果下春田話：是那傢伙甩了我
嬲到

佢有想攬不要牧推開

套野真係好有吸引力
當初睇頭兩集覺得膠到唔想睇
但之後keep住睇又覺得膠膠地幾正
咁就入咗坑

佢俾牧推開咗

牧唔會比佢埋身啦,一野推開左佢

唔好嬲佢喇
佢都有名你叫蠢田

瞓左半個鐘就開新post

嗰下都唔係攬 係搖佢問佢點解啫

我意思春田好嬲
無啦啦俾人飛左判埋死刑

其實我諗如果第7集
頭35分鐘係強虛佢兩個
唔要大媽舞求婚同阿婆仆街
應該唔會比人屌得咁勁

其實嬲都正常，站喺春田角度佢乜都冇做錯就俾人飛

所以牧天橋講春田同佢一齊冇幸福
見到春田個樣嬲到講唔到野淨係手指指

咁快又爆post

所以我唔係好嬲得落春田田

繼續maki

其實係架
櫃都出埋，家長又見埋
不明不白話分手
所以我好同情佢

大媽舞求婚我覺得仲可以接受
但啊婆個part真係食咗兩舊屎咁

大媽舞我當部長特登搞到咁大
等春田唔敢當面拒絕佢求婚

阿婆呢度兜唔到

春田：搞彎左人又飛人想點啫？

求婚果part 我幾鐘意
春田成個過程萌到

仲要第二日即刻執哂野走，好慘

難怪春田一蹶不振要部長打救

反而主任唔理成件事好奇怪

可惜由始至終春田對部長既喜歡都只係上司既尊敬

新post留名

好似越講第七集劇情合理左咁多既

派左一年兵糧

所有既粗已經喺直播爆完依家冷靜再分析下平伏下

第七集得5分鐘
新post lm

漏電話+呀婆暈低呢啲劇情絕對係參考tvb

[部長mode]
你洗唔到我腦
你洗唔到我腦

點都唔會rationalize到同埋接受到大結局咁樣...

所以舞舞問春田係咪同部長交往春田話唔係

套劇已經完左，大家連屎都冇得再食

學部長話，
現在回憶起來都是美好的事

點解睇一套劇要咁辛苦

我想睇多兩集，唔介意再俾垃圾編劇虐

呢個我兜唔到

我反而愈講愈唔合理
我地愈兜就愈發現好多野都無拍
以家出黎個效果係一舊屎咁
咩都講唔清

主任幫牧量完體溫，明明放棄左，但又見牧同春田分手，所以又放棄唔到？

重點:其實呢一年牧住邊？係咪又同返主任住，之前兩次都應該係打算搵主任

春田好尊敬部長，所以一直俾佢牽住走從來冇反抗
呢一點對比同maki 一齊打打鬧鬧好唔同

主任嘅關心點一路都係maki幸唔幸福vs我追唔追得返maki架姐
最尾仲要各自同maki春田心理輔導
已經盡曬人事喎

我依家可以接受到大部份
再洗下自己腦忘記左阿婆個PART應該接受晒

仲有追飛機

為左要行得成禮衝收視

第七集真係草草埋尾
明明前兩集帶出咁多野可以交代
有頭無尾仲要加埋d可有可無場景

出咗半日街就開咗新post
遣都嘅力量

我等緊公佈劇場版

主任係未可以完全放棄 但係佢自己知maki太愛春田
自己唔會取代到姐
站係想自己快啲死心嘅角度 梗係鬧maki叫佢追返春田

可能係weekly mansion? maki一轉入營業部都係住呢啲

至少春田同部長同居唔係拍拖呢下我已經好感恩

我諗佢話過去主任度只係隨口up 係想春田死心
而主任都講過唔鐘意其他人去污染佢乾淨嘅屋企

主任不嬲都好關心春田同牧嘅發展
見到佢哋搞成咁冇理由唔問清楚咩事

我覺得maki出到聲 主任唔會唔肯
但maki唔會利用主任嘅愛掛

之前有人post條link投票
Kento已經衝破mj

我覺得呢一年主任仲有追maki
因為第7集佢話因為maki 唔正視對春田感情
所以自己都放唔但maki

報到

開多季好啲喎

但我覺得如果maki開到口想住主任度
主任應該都唔會say no
我覺得果下maki未必係衝口而出
一來諗返起同主任有交情先講主任個名出黎
二來佢覺得主任唔會好似春田咁傷害佢

牧應該係硬頸嘅人嚟 應該唔會搵返主任

我覺得如果主任出口問 maki一定會同主任交待
但問完之後 作為情敵 主任唔似會向春田埋手/了解更多
想追返maki maki又其實擺明最愛春田 即係自己又無機會
呢一年嚟除左春田轉職去上海 有咩激發點會令主任覺得一定要push maki追返春田？

牧份人咁均真
佢唔會利用主任架
同埋咁樣咪比主任更多幻想空間

thats why我其實唔覺得果一年變左係主任同maki同居

好痴線

佢兩個我都有投，mj飯表示

好彩識睇日文知係咖哩
如果唔係見到夜用肯定會FF係....

我覺得個激發點係春田同部長結婚
主任知牧為左春田好先分手
牧一直冇放低過春田
佢唔想牧後悔同痛苦
而且佢見春田為左牧出櫃
一定都好鍾意牧
加埋春牧一齊佢先可以完全死心

主任應該唔會mind借maki住兩日
但maki一定會諗辦法脫離主任的愛

口頭上可能係咁講
但春田冇拉住maki嘅話
可能出咗門口之後maki都未必去主任度?

我覺得唔會去主任度住
感覺主任當時都有狠狠傷害maki
maki望主任有d無奈同驚有時

日本fans真係好痴線

係咪痴線
真係拎黎J咩

都唔會
佢知道主任對佢死纏爛打仲點會同佢一齊住

我都想整返張

我諗係尷尬姐
諗諗下maki個工作環境都幾惡劣
ex+情敵+心上人都係同事

我諗呢個係其中一個點解要編春田去上海嘅原因
亦係少數我buy第7集嘅橋段
部長因為要喺去上海前搞結婚
maki要人去點醒佢應該要去挽留呢段感情

開多季收視都未必會好，始終題材敏感，電視係一家人睇。

劇場版我可以課金，大家衫都買到斷貨，都一定會買飛入場 佢地個經濟收益會較多好似係

冇記錯訪問講過除咗生活步伐唔一致之外
主任唔肯認同牧拍拖係其中一個分手原因

部長好似話係上頭見春田嘅努力所以想佢去?
唔知有冇記錯
但令我好意外嘅係春田應承得咁爽快

對對對
第四集走廊一幕，主任話完唔會傷害佢，牧其實無say no，不置可否走左，無拒絕佢

兩個都要人push
春田都要從主任口中知道自己死因
咁佢先會想追返牧
因為之前佢應該係怨牧無啦啦分手

我都覺得係尷尬多
佢地個分手係互相都有原因喺度
應該都無話邊個飛邊個啦
春田都係一樣工作環境架！

喺部長嘅幫忙下 春田喺工作上終於有所成長.......
其實對春田嚟講 又無左maki喺度 又無左阿媽一齊住
我都睇唔出有咩原因唔去博一個升職/學習嘅機會

春田真係好on9
去牧家果陣咪話咗maki係對春田認真先帶佢去見家長
跟住maki同佢講唔鍾意春田果陣喊到9彩
擺到明係講緊反話
咁都唔撚明

主任咁強勢，牧都係抖S
兩個生活一定多磨擦

反而春田咁廢柴牧可以享受照顧人既樂趣

唔係因為工作地方唔同咩？

真係好需要武牧前傳

佢有問牧點解要分手
加上佢唔知佢老母黎過
牧又太絕情

但春田個人咁on9pure應該覺得冇乜野
喺佢眼中覺得尷尬嘅應該係得maki

睇過一個武牧前傳同人 都唔錯

大家都知春田比較蠢 所以真係以為maki覺得好辛苦想放棄
但佢之後可能點問都問唔返maki分手係因為見過佢媽媽
就算係主任心理輔導 都點唔出maki覺得無仔生係對唔住春田媽媽
解唔通呢個問題係成個結局最失敗嘅位........

唔得
maki永遠是對的
春田永遠是on9的

同埋春田都努力改變緊先比人飛
加埋佢個人又蠢
更加會誤會

春田無咩偶像包袱所以大家至多當佢暗戀失敗
不過maki有
maki入嚟果陣大家都知佢係年輕有為嘅精英社員

可能maki覺得以而家嘅狀況黎講
最重要嘅係終於知道春田嘅心意
其他野就到時先再一齊面對

Link 感激

我唯有諗春田淨係鍾意牧
冇左牧都唔會有其他女人
所以春田媽注定冇得抱孫
春田媽都係接受現實啦

我接受左春田告白
鬧佢唔好自以為是咁決定所有野
同埋話想一直都一齊

但我都係原諒唔到阿婆暈低呢下.......

其實佢老母都知個仔唔會有女鍾意
佢老母只需要開導吓就解決到

搵小空借種
咁就有春田同牧嘅dna
何況春田鐘意童顏巨乳

仲有唔喺公園鳩叫果下

係咪又想比牧踢膝頭

屌
咁都link到

唔否認佢對maki真心一片
唔通春田媽因為知個仔同部長結婚所以爆左血管嚟唔到？

但佢老母由春田細個已經認定千珠會係佢新抱
就算個仔幾唔掂都好
當然唔係千珠係其他女仔佢都接受啦
但係一個男仔就應該要少少時間先接受到
不過我諗佢對maki嘅印象係好嘅
肯幫佢個仔打理屋企同照顧佢

明明佢同部長都係鳩叫嘅人設

今次應該係踢蛋

千珠食咗洋腸啦

春田媽失蹤係兜唔到架啦

踢壞咗之後牧自己都冇得用

呢個真係好夾硬黎
佢同個鬼佬好似雞同鴨講咁

抵我地鬧個結局垃圾

巴打好淫呀屌
我係咁對住個post笑

踢壞咗咪唔使互攻 可以不停攻春田囉

唯有睇下有冇後續解決到

我又覺得無咩野
啲對白通又講到佢搵到個管家型既外國靚仔
不過感覺個外國人唔似管家就真

完全不能接受

我想知真正用法究竟講咗咩
係咪敷面個張圖

如果無後續 我應該會覺得呢個故事仲係未完
希望快啲有消息

拿
唔係我提出㗎

係
好膠
btw套戲入面真劍佑鍾唔鍾意遣都架其實
好似有少少鍾意但又好似冇咁

為左主任走左去煲佢上套劇做gay
但條主線真係好悶啊媽啊............

由春田媽令春田揾返牧最好
起碼春田知有呢個問題
又交代返有個尾

最尾冇教到真劍佑用青瓜
教咗炸天婦羅 天婦羅嗰段啲對話又係意淫對白嚟
敷面嗰個唔係真劍佑嚟

其實佢個結尾飛上海好似有伏筆咁

主線真係要飛住睇，教育電視咁款，佢四個家庭環環相扣，又唔可以完全skip

但主任條線真心正

應該唔係同一個地方黎嘅
吳啟華果度應該係大陸?

係喎我記錯咗

呢個係本來我都期待結局要有嘅野
但最後變左tvb.......

肥恭條線最悶 其餘3條線都好睇有起伏

頂成套有三成時間講佢去檢查生仔.........
最好睇真係主任

但我唔想後續去上海，日本拍好睇D

真劍佑好似傻吓傻吓咁 應該類似開頭嘅春田咁
反而想知佢呀哥係因為咩事過身

純粹覺得好似

我覺得係可收可放嘅劇情
到時你想出sp電影又唔怕無劇情寫
你想講春田終於工作上有所成長又算合理

派返粒真心膠比自己先

我覺得佢留左條尾囉
就算唔拍上海都起碼有故事講

成套戲最唔gur係呢個位
乜好唔夠時間拍咩
咁重要嘅野都可以唔交代出黎
其實同立花新嘅關係我都唔係好明

主任

痴線 為左生仔講十集 睇到第4集就開始skip呢條線
但另外三條都好好睇

不過個地方好似話係Legal High第一季第九集有用到 (個幕講左好長篇道理個到)

係呀
呢條尾可以承上接下

搵咗好耐 當時係微博睇好似已經比人和諧咗
全部都係武牧同人文注意

主任男人味

如果佢係瘋狂床戲生仔都算喇
結果只係個醫生不停講點樣人工受孕

中心思想係教導大家治療不育會go through咩療程
中意佢點樣圓滿返本身幾家人唔妥大家 但互相接受成長

立花新應該係sp嚟

係咪講間化學工廠污染咗一個鄉下地方個水源果集?
搵下黎睇先我有keep低

感謝

咁既look牧會唔會揀返主任

我想睇一集係講春牧一日嘅拍拖生活

哎maki已經畀春田私有化左
主任真係咩look都carry到

肯定有班腐女會話扑足24個鐘

Look就唔知，性格上呢個わたるん溫柔過主任好多，同牧一樣都係做家務煮飯type，同牧無乜可能，同春田就可能有

睇住呢個先

我淨係想睇佢地去行街睇戲食飯
平常情侶會做嘅野
實有好多sweet sweet小動作睇

買衫個集好正
差在未食埋個拉麵

買衫果集
春田話有個拉麵好想同你食真係甜親我

わたるん同はるたん
我覺得演朔ちゃん個男仔幾cute

仲有maki個甜樣
果度真係好好睇

牧個樣微微笑勁冧

垃圾劇本 又係無圓到呢個遺憾，
去上海前應該佢地兩個去食返呢個拉麵啦

朔ちゃん係北村匠海

話唔覺得maki係羞恥又係好甜
成集都甜

春田backhug嗰度揸咗落牧個胸度好似疾一疾咁
係咪發現牧都有巨乳所以嚇親？

好想驗下巨乳同巨根有幾大

我覺得執gip好正其實
春田又差啲倒竪蔥

係上海麵

好想睇抖S牧教訓春田

值得我再留意下佢
主任個樣不得了
一下彌補左大叔嘅遺憾

其實套劇唔係好睇得出maki係抖S
係得最後推倒春田有少少feel

大大力dum啲衫春田度
下次唔知fing乜野

日本男人太多頭盔髮型......

主任charm到呢

其實平時小日常都有
鬧春田D生活習慣,由其係食薯片食到周圍係
煮野比千珠係唔比春田食
小小S

整完便當扮整多咗 搣大脾 踢膝頭

一次過睇晒
睇到春田啲死人動作表情誇張到極點
仲要個人物一啲都唔成熟
三十幾歲人同三歲無分別
搞到同牧分開我真係覺得佢抵死
好彩最後終於正常返次
唔再係個心係咁問自己做乜鳩
個身就捉住先應承左先咁

部長最後婚禮上叫春田走個下灑脫到呢

其實呢D細節好SWEET

你GET唔到春田既優點

你話佢善良我認同既
但一開始唔多唔少真係覺得佢廢廢地
對住老母後輩就大大聲屌
一開始直既時候對住部長連好聲好氣拒絕都做唔到

咁佢真係廢同優柔寡斷
不過佢對人好好,熱情又冇架子
熱愛工作,做野盡心盡力
教新人又唔自私
仲成日比麻呂蝦

依個真係睇自己用咩角度睇春田
好似部長/牧咪睇到熱愛工作，做野盡心盡力，教新人又唔自私。愛情係盲目

你就嚟數到成日畀麻呂蝦係優點嚟
春田對人方面無機心 純真係真係貫穿成套劇
雖然咁樣有時會幾廢........

十年前賣樓個女佢諗辦法幫個爸爸搬左棵樹
同幫同鄉買地起樓等佢地唔使因為買樓分歧而離婚
春田真係有為人初想同埋幫人好盡心盡力

仲有佢比牧份筆記寫晒每家每戶既特點同想買咩屋
仲唔係唔自私咩

當然唔自私啦
因為我都覺得春田田好可愛
份筆記超想要一份

我想講佢冇架子唔會蝦人

好想知筆記封面嗰隻咩黎

其實套劇咁好睇都係因為人物寫得好啫
一個人唔會淨係得好/差既一面
每個人都有唔同既優點同缺點

盲算部長咁拋棄老婆蝶子都數到佢咁多優點啦

我懷疑係老虎

但對自己人至少態度上真係好差
配埋佢個啲又on9又唔識睇人面色既性格
佢啲熟人如果有個脾氣臭啲應該屌左佢十世

其實寫曬每家每戶真係擺明倒自己米
啲單會唔會畀曬maki
雖然第6集maki負責開高級住所

我以為呢個係部長呃春田上樓添
我以為個客係部長自己既客黎

大家係咪要數返春田田十個優點

劇本寫春田仲差架,係田中圭夾硬拗返黎
佢話如果春田差成咁搵唔到部長同牧鍾意佢既理由

不過比我會想屌麻呂呢D死MK多D

令諗起D地產經紀賣樓打交
春田應該真係ON9(無私?)

你啱
特登搵返張相

呃春田上樓呢個講法好好笑
都有機會係部長公器私用嘅

白痴已經佔左3個優點

仲差
可能我唔鍾意人對街外人仲好過對自己人
對自己人連禮貌都做唔好
所以呢點我有啲反感
牧同部長就真係男神啦
千珠同牧係橋大嗌個到
我有諗過會唔會千珠同牧一齊

春田會覺得幫到客人最緊要嘅
張單係咪自己開唔係重點嚟
如果唔係多得部長buy佢工作態度 呢個業積點樣喺度做左十年

究竟呢隻個封面係咪真係佢畫
貓定老虎黎

工作人員畫（好似係）

春田たちが勤める「天空不動産」のオリジナルキャラクター「てんくぅん」のグッズをはじめ、春田が牧に贈った「春田流 営業虎の巻」の猫（それとも犬？）の絵まで…。同ドラマでおなじみのキャラクターを使ったオリジナルグッズも、6月中旬～下旬頃に発売することが決定した。

連官方都鑑定唔到果隻係咩黎

你話春田鬧阿媽？
個編劇寫到佢一家人都怪怪地
春田媽離家出走完全唔理個仔
阿媽一走左個仔即刻搵個室友返黎住
呢個好鬧劇feel

唔係咁牧點會搬入春田家

話唔定除左buy工作態度
仲有春田十年前將部長變成灰姑娘

訓前推Post

唉好辛苦仲係每日都諗住春牧春

各位同學有咩同人圖同人文請分享
唔想呢個故事完 接受唔到

求文

武牧正呀喂
牧武其實我都ok

咁夜訓我啱啱起身 發夢見到maki

套野完左都仲可以一日爆post 比個 大家

早晨
琴晚好似夢見牧春

大家都被人落降頭咁傻曬

你又夢到
maki夜晚真係好忙

個形狀成舊薑咁

營業虎 笑死我

呢本野都可以話係春牧既定情信物

又要服侍春田 又要見我地

Agger

呢兩日都係五點幾扎醒咗之後掛住諗劇情，瞓唔返
我仲要返工架

其實無幫佢地買地？係帶佢地去睇，用黎勸佢地

我都係

好辛苦啊我要課金呀，等緊DVD同goods

但係之後完全無出現過，個編劇
我覺得可以係牧見到本野，然後先下定決心去搵返春田

訂咗bd box
我好想直接課金俾演員 如果有kento寫真就好

大家係咪對春田呢個角色好有期望😂

依家每日都要睇一睇Maki J圖先再訓覺

唔係要幫編劇兜（我覺得第七最膠位莫過於春田睇部長封信最後嗰個兩格 shot … ），但其實笫七集都有啲看點／合理嘅地方：
１。春田愛牧，牧又肯，先會做成春田喺日常生活中對牧嘅依賴；到同部長同居，喺長輩／上司面前，變得自律起唻，合理；
２。如果唔係自律起唻，工作就唔會都積極起唻，就唔會上海呢個轉機；如果唔係上海，冇啲觸發點，可能佢兩個就咁同居一世；
３。千珠同牧喺條橋上時，牧亂咁嗌，又話唔知春田咁好嘅 body 唔知幾時練番唻（真係笑咗），又話如果春田喊住番唻搵佢，佢係唔會理佢，點知最後春田真係喊住搵番佢；
４。面對一個直男，牧冇信心係可以理解，加上千珠同春田媽嘅一番話，正如佢後來同千珠講嘅一樣，怕所以走，都可以理解；
５。基本上每一次到春田採取主動時，牧都變得毫無招架之力：第一次喺公園叫牧唔好搬嗰次，到第四集嗰個 backhug ，到最後喊住咁追唻，到最最後瞓埋落地…
６。其實主任同牧根本就係同一種人，可以爲愛嘅人犧牲自己，佢撞爆牆都要牧諗清楚，雖然佢有話係爲咗自己可以死心，但佢亦係因爲關心牧先會咁
超濃縮嘅七集，先會有咁多 talking points

其實個dvd無送咩特別野無咩誠意
但大把人都係shut up and take my money真係好好賺

會唔會有最後個未完成的kiss scene?

仲要同人地十集既劇同價

睇到呢個分析我好認同

maki是一次次試探，他不敢相信傻了吧唧直男春田會真的愛上他，就好像在說：“看了吧，你怕了吧，你根本就不可能喜歡上我，這只是你一時興起的誤會。”他自我定義這段戀情最開始就是：沒有希望的不可能實現的，所以他一直抱著這種態度，得到了又覺得不可思議，可能只是某種意外，終將失去，他在這種輪回中糾結，到最後也是這樣。
一開始說和我交往，等著對方遠離躲避，這樣就能放棄了，結果春田答應了。又自暴自棄幹脆說和我去見家長吧，結果蠢甜非但沒知難而退，又答應了，意不意外驚不驚喜？
但就算是這樣他還是保持著“不可能實現”的這個形容詞描述這場彎愛直，所以才會分手。
最後某人追過來隔空大喊我喜歡你，也還是不敢相信，拋出最直接的問題：“和我在一起你不會幸福的。”
還好春田一次次攻破了這些錐子，強行劈開他所有束縛的阻礙，直面真心，對於春田來說，對於喜歡這件剛剛明白意味著什麽的小事，只要愛就好了，相愛的人因為其他借口不能在一起，實在是太無法理解了。

身材應該係朝朝遲到跑步練返嚟

我都覺得一開始請求交往有D自暴自棄 想自己快d死心
春田應承咗佢都冇預計過
之前有同人係講之後maki去咗沖涼係入面開心咁喊

毒撚同腐女d錢最易呃
利申：兩樣都係
所以好窮

其實我覺得造成春牧分手
牧對呢段愛情不信任既問題係大於春田

絕對同意. 春田所有嘢都係煮到埋唻就食, 唔後到最後迫到唔出手唔得, 佢都唔會主動. 相反, 牧就係所有嘢都自己諗哂決定哂, 包括轉埋牛角尖

第五六集見到春田有改變到
開始會主動關心同埋表達
但係牧都係死轉牛角尖
到最後都係話春田同佢冇幸福
呢下我睇到都嬲左
好彩春田冇縮到仲鬧醒佢

不過我唔認同係主要原因
本身maki都知道自己冇安全感 所以不停試探春田
春田雖然都有用佢自己方式表達對maki既愛 但佢永遠唔識讀空氣咁
見家長之後 本身maki都稍微安心 又話小空真係好可愛
當然最致命都係攬千珠個度 就算maki幾有安全感都好 見到都會動搖啦
我地就話係上帝視角 知道春田佢有好甜咁答過千珠自己係鍾意maki 但maki佢真係唔知

覺得自己好似做緊中文oral小組討論咁

牧最大既問題除左佢唔信任春田係真係愛佢
另一個問題係佢冇將自己既心情/想法攤開黎講
一味沉醉係自己既幻想之中決定咩係對春田好
如果話牧冇上帝視覺咁春田都一樣
佢都唔知牧見到佢攬千珠同埋見到春田媽
咁點解牧唔開誠布公講清楚？

係啊 所以其實春田都好慘

成套劇得舞舞係上帝視角

我諗垃圾編劇都無諗到咁深入
你地分析得好好

Agger
所以我都費事幫佢兜

睇到ptt有段文話點解係分手一年後
因為要回應返第二集牧講既深度同長度
本來部長只有長度，但一年同居部長有埋深度
反而牧就變左部長既角色只係講公事
但春田仍然咁愛牧

上網搵到最後一隻maki杯
但佢唔寄香港

係咪真係咁好睇, 開到7...

集運囉

正有此意

好多comment都好中point 大家心水好清

到手記得影張相黎曬下命

我想要春田果隻

line表情包已經出咗

呢張主任個樣好cute

屌 好掛住maki

笑死

睇啦睇啦

唔知點解首歌一起有少少毛管動
次次聽都係咁
好掛住maki呀

但一集要講晒咁多野，搞到咩都好趕同好多野冇深入提，應該要用多一兩集交代
（其實我都係想睇多幾集 ）

主任がいっぱい

呢張係邊集既對白

首歌真係世界級，特別係前奏。
第五集，春田講完同牧一齊唔羞恥，腼腆微笑，首歌呢個時候一起！

淚崩

我覺得如果再出sp既話
可以講下依一年大家做左啲咩，有咩改變
例如：老母知道左春田係hehe既反應同之後春田點樣令佢接受
/可以交代maki依年幾不舍春田
咁樣可以補充番劇入面既不足，再次變神劇。
當然最後係春田と牧既福利🤣🤣

應該係第2集佢話要搬走
春田話需要佢果陣

第5集呢幕真係好正
雖然話首歌係少少sad
但個編曲做得好好
好襯呢一幕

唔知係我地諗多左定編劇真係咁諗
又好似解得通😂

line stickers出咗了，不過買唔到

等人整上telegram

maki一個月內已經睇過春田全相 錫過 見過家長 公開承認拍拖
部長同居一年都係乜都冇 深度依然冇得比

睇哂都係覺得第7集仲衰撚過CCTVB D劇....
個尾都係唔夠16年SP版埋得靚

我覺得16年已經好麻麻
估唔到第七集仲衰

不過 2018 年版本嘅牧真係吸引好多 ！

因為春田注定係同牧一齊
就算分開左一年都冇忘記佢

有個72分鐘遣都既訪談 呢排終於有字幕版
遣都真係瘋狂dead air笑死我 好可愛
有彈幕數佢講左幾多次はい

呢篇分析寫得好好，睇完覺得好似怪錯編劇，套野又變返神劇

想問好耐，呢幕個報告講緊咩
係講緊公事上面啲報告
定係報告春田同牧嘅進度

舞舞爆左佢地同居，主任之前又知道春田比一個朋友咀，所以即刻get到所有野

我睇完都釋懷左好多
除左春田媽條線未解決到之外
其他我都接受到

佢話啲蜜蜂酒好味嗰陣個樣有啲自豪
好得意

唔知個訪問提到果套藍天理髮店好唔好睇呢
搵唔到黎dl

除左阿婆暈低仲係tvb劇之外
其他我比較容易接受到

我明佢想表達春田第一次主動爭取但execution差係事實

擺太多位畀部長帶住春田走
太神化左部長嘅善良(?)
搞完場大龍鳳發現春田其實無乜心機搞婚禮
然後自己繼續頂硬上 push春田去maki度
除非你話部長都唔係第一次畀春田拒絕所以無乜所謂

不過佢話一定要春田親口講又真嘅
如果阿婆嗰日牧同春田見咗面 可能春田又會因為在意自己已經應承左部長畀唔到最正確嘅回應

應該係覺得「報告」呢個term用得有啲怪

春田對千珠講佢同牧一齊都係用報告呢個字眼

我嘅focus會係overall點樣鋪排到令兩位重新面對本身有嘅困難
阿婆暈低呢啲都叫困難嘅話 編劇你不如話春田媽maki爸爆血管接受唔到個仔搞基
都未解決自己人嘅矛盾 拉個唔關事嘅人入局我覺得好低招

講返阿婆暈低嘅時間上
如果春田去到鳩叫maki 然後maki聽到所以大家見到面
春田上到神壇前面都夠膽反口喎
難道趁早cancel係更渣男嘅選擇？

係啊
目的要春田自己悔婚，而唔係牧叫佢唔好結

當然可以唔用啊婆、追飛機 咁老套

係呀 佢d反應好得意 全程坐立不安咁
真係好pure好true

微博好似有人share但d links 死得7788

煲曬主任gay劇
都幾中意佢條gay線 由一開始收收埋埋
慢慢被改變

可唔可以拍續集 唔夠喉呀 好好睇
一開始上網睇到好多人分享，都無興趣睇，但有一日無聊睇一集就覺得好好笑

春田同牧既相處時間太少啦
如果有續集，可唔可變牧好多人溝 ，好想睇春田不斷呷醋

謝謝分享！我同意文中最後所講，成件事，要係春田主動將牧追返唻，先有意思，所以嗰幕海邊公園互相錯過，變得好合理

其實呢套劇係志在娛樂 要令人簡單易明
但係經過咗咁多日
冷靜落黎再分析返先覺得合理
咁個大結局都幾失敗
所以講到底都係個編劇垃圾

8maple.ru 好似有...

bookmark今晚j

首主題曲正
日本iTunes仲有得買soundtrack，其中一首係主任線先會播既主題音樂。
首音樂名: あっち側 こっち側

而主任第四集走廊一幕就有講あっち側 呢個字

冷靜落黎再分析返先執得返一啲合理嘅地方
喺我心目中都有一啲係執唔返
所以成件事都唔係太圓滿 只能期待有續集電影/sp

咦無留意到呢個音樂
返去再睇佢地啲cut先

我都有留意到 あっち側 呢個term
日本分別異性同性戀嘅用語
但聽唔清楚點讀 有無人教我讀

twitter好多日本大神畫既同人漫畫，已經有出現呢個橋段

包括好多女冧牧，春田喐哂嘴呷醋

但呢個係線上

呷醋係因為自己無女埋身？

a/好快咁停一停或者疾一疾/chi
或者google translate聽

あっち側
あっちがわ
羅馬拼音係acchigawa
"呀 支加娃"

個漫畫入面春田話:
你可唔可以唔好咁靚仔，你淨係喺我面前靚仔就得
類似咁

好啦
我接受佢個idea

但係啲鋪排可唔可以唔好咁垃圾？！

佢用嘅表達方式完全老土到接受唔到
同埋好多人物性格都係好唔match

例如阿牧成個第七集喺度逃避
例如部長明知自己會被人飛仲咁坦然搞唔多野
例如春田就算做主動但係佢對阿牧態度嘅轉變都係唔make sense

所以都係唔幫佢兜啦

好易認

第六集尾春田喊住同Maki講佢會做家務果陣, 個心痛到仆街

我都覺得首歌好好聽但spotify無

見到春田田跟住喊果下真係sad撚到

終於開火花黎睇

遣都扮牛牛真係好QQ

其實編劇留返咁多位未解決係咪想後續再講
我睇雜誌訪問佢收到風可能有SP
所以想個劇本留尾唔寫春田同牧求婚

spotify好少自己中意嘅日本band歌
想聽mr children b'z果啲都無

謝謝各位 又學左新字

大叔真係大好良機 編劇自己唔值呢個honor

你搞到我係公司笑左出聲

我會將honor比演員同staff

火花幾好睇 係節奏慢d但睇到最後就
遣都好好戲

認同 編劇可以收皮

睇怕都幾難
實第一個衝出黎攞彩

火花個氣氛似係電影多過電視劇

我唔係好怕呢類戲
我會一路睇一路諗佢安排呢啲鏡頭同呢啲對白嘅用意
岩岩睇到第2集

真係好想煎佢十巴

留返想做後續就應該係
但有無可能就唔知，大結局前高層出來否認有
但大結局有成5.8%，會唔會改變主意呢
個人支持劇場版，搬上大銀幕

求婚最後咪求左囉，但無講結婚

我用日本iTunes買

呢個形容我覺得睇劇情簡介都似
未ready好睇啲咁heavy野

係 遣都接到呢部作品真係太好啦
好岩比佢發揮
等我得閒睇埋電影版 但唔知個故咁長電影點樣講得哂

呢套劇情既舖陳做得好好

唔好迫我課金啊媽啊

睇輕鬆小品啦
玉川區役所 睇圖見kento扮傻仔幾過癮
再唔係睇肥皂泡
好似講親情 見啲人話幾感動
雖然造型毒到成個乞兒咁

agger，真係好啱佢做，個角色又似佢本人

咁啱睇完，
電影版太短逼不得已要超濃縮，
講好睇同要明啲角色做咩都係劇集版出色啲

佢想唔寫求婚，但製作人叫佢寫
要做sp到時再諗

下套我想睇荒川爆笑團
動漫好似好多人話好睇
不過我未睇過
唔知日劇又好唔好睇呢

哦⋯⋯咁寫左都好既，太少糖了

個Post已經發展到日日幫套戲講好說話

老實講最尾果集係都有好多可取之處
但個感覺係牧春民自己瘋狂兜返黎 藍色窗簾
多過呀德尾有諗咁多

不過點都好 睇到分析安慰自己個心都係舒服晒 真係一D志氣都冇

老實講最尾果集係都有好多可取之處
但個感覺係牧春民自己瘋狂兜返黎 藍色窗簾

呢句真係同意
真係唔好俾咁大期望佢地

不過是但啦
德尾都叫做比左個底我地FF咁多野
牧春民有得FF已經好開心

我覺得即使編劇overall想講嘅嘢係合理同有鋪排嘅
但係鋪排手法都有分高低囉
佢用呀婆暈低呢啲低級手法嚟hea觀眾就唔得
所以點兜都兜唔返

睇完呢幾套嘅簡介
我覺得荒川爆笑團應該易入口啲
遣都接啲角色/作品真係要幾奇特有幾奇特

唔洗課住 留返啲經濟力嚟課俾大叔就得

根本成套劇啲觀眾嘅焦點就喺啲演員嘅即興放閃/搞笑位度

訂左本公式書啦 雖然八月先出貨

佢擔正嘅作品全部都非主流咁濟
不過做多啲唔同嘅角色都好 磨佢啲演技

真係唔可以太下意識幫編劇兜
合理化啲膠過tvb嘅劇情

你喺邊度訂啊
我覺得大叔嚟講 我應該淨係課落本書度

所以一齊糾結到底睇邊套好
希望啲出名導演可以搵下佢 揚威下海外

佢plan緊出週邊商品
如果天空不動產嗰隻綠色龍出product我會想買

其實入面有乜？

天空不動產出product我都想要

係喎頭先係咪話組團買maki隻杯？

課DVD收藏啦，連副聲軌都有收錄，反應好可能會幫到出後續呢

我搵到馬來西亞有1隻 美國有1隻
但運費好貴 唔想幾百蚊買隻原價十零蚊嘅杯 好戇鳩

藍天理髮店都有鋼太郎？

Kento太可愛了⋯⋯⋯⋯⋯

Amazon jp 呀 有得直寄香港
我都係 碟太貴啦

係呀佢地做兩父子
點知兩年後變情敵

跪求lin

話說主任呢套劇，佢自己係一段直播度話，原本大結局有一場濃厚kiss scene，但無播出街(可能因為係男男)，會收錄入DVD

然後套野既DVD預訂就爆升，我睇過個rank仲勁過Unnatural。 好似係

所以大家，訂大叔DVD啦，官方見反應好就會有後續

去日本先買有無得退稅

有無人share個kiss片好想睇

其實唔知
淨係知九十六頁全彩色印刷 好似係
應該唔會得文字掛

+1
我都係覺得隻杯價錢合理先諗住買
佢啲衫同袋太貴啦

老老實實 都拍左成年拖啦 唔係唔整個french kiss畀觀眾下話
佢出左碟未？上網睇唔睇到呢場戲？

大叔又無話收錄啲咩 字幕又無
畀個副音軌我都唔係句句明
真心吸引力唔夠高喎

7月先出dvd

我覺得呀婆暈低呢d老套情節係頭幾集出現就ok 岩番個喜劇節奏可以叫一個笑點
但第六集沉重完又變番膠既路線就好怪

隻龍幾cute

其實衫都唔算好貴 佢啲款咁靚
同埋果期轉季有優惠
但隻杯嘅運費仲貴過隻杯自己又好癲喎

副音字幕版 youtube 上都有, 唔駛等DVD

mark住先 之前睇好似未有
btw係咪有人組團周邊

所以第3集幫阿婆搵路我都仲覺得正常
點會最後關頭 追得返同錯過就交由一個三五識七嘅阿婆嚟決定劇情走向？！
膠到離譜

佢啲衫有啲價錢其實ok 但自問carry唔到
掛入衣櫃封塵好浪費

睇左副音喇
再講落去會離課金愈嚟愈遠

有冇巴絲集合晒佢啲衫/袋/杯/其他週邊啲link出嚟

遣都本舊寫真集炒到上35000yen

近放工時間 個post開始多人了

春田隻杯都2900yen 好想去台灣團購返嚟

果本咩Clear？

七月先出，我準備去訂

一隻杯都2900yen 好痴線

有價冇市 我睇拍賣網成交價都係五千yen

主任你要買返自己啲戲返屋企J

amazon貴好多 yahoo啲人放緊800yen即決

啲人痴線到雪櫃入面個水樽 食物
本芝娃娃書封面張原圖甚至芝娃娃件衫都起埋出嚟

有呢幅圖大家可以自製果本書嘅封面

原來張原圖係素材黎
咁都搵到真係好痴線

好癲呀
連牧屋企都搵到

maki屋企係studio黎
搵到唔出奇
反而有人認到係unnatural石原屋企就真係好勁

本身先二百幾yen
搵下有無朋友人在日本仲好啦

搏緊佢見家長件外套翻貨中

Maki依個袋係另一個牌子

大學個背囊都係呢個牌子呀

應該係sponsor 黎
佢都幾刻意show 呢個袋
上個月去日本有摸過佢
不過嫌大冇買到
點知第四集就見到牧用

頭先搭車聽到有人個mss鈴聲係春田收mail嗰個即刻勁敏感
中曬毒

仲開到7大家都好瘋狂

抱抱

見到佢兩個戲裏戲外都咁親密真係好開心

查實佢地件T會唔會公開發售？

第六集副音軌，田中永遠都係kento的戲份到靜左來，好專心咁睇佢d戲

好似係田中圭整比劇組啲人嘅
sukima switch都有
會唔會公開發售就唔知

果個咩鈴聲嚟？
android啲內置鈴聲？

類似iphone內置個「閃耀」

買左line個貼圖黎玩，
雖然好多都唔知喺咩對話先用到

原來cap唔到字幕

講起呢個term
Fb見有人話主任講呢個指牧愛上個一邊既春田
所以最後春田追返牧係另一邊再走去牧個邊
意思進入牧既世界

好痴線 咁都記得

我覺得個編劇未必有諗咁多
雖然呢個觀點幾得意

我都set左呢個鈴聲用

我都轉左

我覺得呢個都有可能既 畢竟冇必要係咁緊張既時候加個過馬路
不過德尾好難講 話曬人地連阿婆暈倒都寫得出

可能佢寫隔住馬路講 係因為想春田鳩叫
絕對唔係諗住要講春田進入maki嘅世界

哇會唔會咁有深度呀

其實一開頭話養大叔我已經笑左

冇人可以阻止到全世界去研究大叔的愛嘅世界

已經翻煲到熟晒

唔係好想承認編劇會咁有深度
不過佢呢個安排又確實似係特別諗過 同sp唔同

係為咗令個結局易接受少少
因為個個都好鍾意呢套劇

或者可能都係好似樓上討論咁
唔想春田咁易得到maki

一齊轉，牧春派

轉咗喇

最衰whatsapp同line冇得轉呢隻聲

電話長期唔開聲表示冇得玩

繼續推推推

睇返kento之前啲訪問 再睇返副音軌 覺得kento遇到田中圭真係好

貼下相先

我又share下先
春田田27秒不斷嗌Maki，唔同叫法

岩岩J完 佢真係勁得意
主持人真係好惡做 佢完全唔識接話
老正到一個點 不過笑容好cute 同動物玩果part

好癲

好正

我都好想瘋狂嗌maki

鳴呀

發現牧騎春田田果陣有㩒住兩隻手
下一幕就冇㩒
同埋春田田本身冇嘢墊頭
唔知呢段拍咗幾多次呢

比你發現左穿崩位

佢真人應該好毒好怕醜
見到佢傻笑同好多小動作，應該唔係好自然，有啲拘謹

毒得來都好得人鐘意

但係.....
點解人毒撚我又係毒撚人地咁靚仔？

到底要翻睇幾多次先會留意佢地個樣以外嘅野

但係佢呢套長衫襯得好靚喎

巴打睇開D 呢個世界就係咁唔公平

又係stylist 幫佢 入要話佢成日都係著同一件外套

我都想識到咁樣既毒撚

佢已經係完美既存在 著唔著根本唔重要

我懷疑呢套衫係佢自己揀
我覺得怪怪地

呢個post咁靜可能全部去咗睇新有字幕個條片

好開心宜家多咗人留意kento 有字幕組啦

開頭睇都見到有捉手（強姦feel)，變左無捉手
墊野就真係無留意

點解咁犀利咁都留意到

佢未話對佢個stylist有絕對信任囉
之前search番佢上VS嵐果集睇, 發現佢以前原來仲上過秘密嵐既人體模特對決 其實果次都唔差呀, D嘉賓都有讚, 但係唔知點解最後做左賣剩蔗

你明明就好想睇佢唔著

Kento就係果種「你毒撚黎講都好靚仔喎」毒撚
點解我現實識唔到呢種毒撚

樣同性格完全唔match
唔知係好事定壞事

嗚呀

編劇

不要再說了
入完kento坑真係forever alone

有無絲打想同佢混浴

好事 有樣其實都係演員會紅既因素之一
當然我地Kento唔只係有樣
有演技有身材

每日廿四小時同佢浸住又點話

我又唔記得咗啦
你係巴定絲

跟機輪班

唔重要 鐘意Kento既人不分性別不分國界

本身遠鏡睇 zoom in之前已經放左手㗎喇
不過墊嘢就
應該近鏡一次遠鏡一次卦

腦內幻想佢地NG左十次 加唔同角度拍左十次 Hehe

仲有一個穿崩位
最後春田扔向maki 件衫係藍色
但鏡頭一轉去maki 個膊頭件衫變左紅色

脷疊脷

感覺上呢種性格應該唔太適合娛樂圏
真係靠演技 加上個樣唔係主流偶像樣先冇人淘汰
佢做親毒撚角色真係入形入格
冇記錯佢身材好似普通咋

交換口水

但係今次對波

話佢太瘦 病君身型

剪片果個好唔專業呀下
又唔剪埋最後個Kiss
又穿晒崩

唉！！！！！！！！！

迎合春田口味 努力操出巨乳

我可以 maki和我交往吧

加上那雙水汪汪的蘿莉般的眼睛
只要春田喜歡 怎樣也好

最後個KISS可能好激
牧好似擘大左個咀

好自然咁準備迎接春田條利

換過角度諗
當初SP 最後都係咁所以先有連續劇化
今次又係咁係咪代表

我睇最後個幕睇左好多次
牧造口型問春田可以嗎
之後個鏡頭影住春田
側面見到牧望住春田等緊佢回應咁
但係春田仲ONON99咁牧先一野扯佢落地話自己唔再忍
之後好大力咁咀落去
春田推開牧個陣聽到"啜"一聲
牧個樣笑到好奸好開心

同maki打打鬧鬧個陣
春田田仲露出咗紅底

以前真係好瘦，但佢種身型應該係有操/運動，
脂肪真係無乜，但肌肉都有嘅

不過咩身型都好佢都係咁正

睇見咁好收視唔係唔去馬呀?

咁SP一定要識做要黎返個深情French Kiss先得

哇春田著呢啲色嘅？！邊個揀架？！

係facebook見到人share 好似同床埋

第二季SP電影咩都好
一定要有後續呀

最後春田錫牧個下佢地兩個個咀都係擘大架
好多FF空間呀

睇唔明

大概係講春田啲玩具搬晒落樓下 係因為同maki同一間房 變成雙人房

唉⋯⋯
小心戲假情真⋯⋯

唔會啦田中圭有老婆有女
FF只限於春牧

唔好亂企真人
頂多係拍到有啲抽離唔到

日本網民ff 功力無人可及

摩擦力驚人

唔係呀,睇返第七集開頭春田衝落樓梯個SHOT
佢已經搬左D玩具落樓下飯龐個櫃

而家係我抽離唔到
真心要冷靜

睇多次第七集
春田飛奔攬實牧但係牧唔係即刻攬實春田
而係隻手慢慢,好輕力咁抱住
之後先敢用力攬實
睇到個心好酸

即係田中圭平時鍾意著紅色底底

跟得田中圭多去做gym應該再fit咗

好想知佢而家到底操成點

我都想知自己幾時先抽離到

第一集同最後一集春田都講左同一句對白
一個係叫牧"試下"入傳單
另一個係叫牧"試下"執行李

唔"試下"真係唔知得唔得架喎

やってみぃ～～～～
btw真係冇諗過最後會出現多次呢句

到時田中圭變左部長 離婚出櫃

其實kento都有女朋友

其實最尾個集同第一集好多呼應
由其是部長幫春田執野
可以見到佢由少女心變返一個純粹既上司

諗太多了

男裝底褲通常條邊同主體唔同顏色

係呀好開心終於有字幕組
遣都呢個七日背包行都好好睇咁
十八歲果陣真係好可愛 かわいすぎる
搭巴士果陣個賣飛哥哥都對住遣都搭哂糖咁 雖然比著係我都即刻心心眼
佢去越南對住人地講日文同d九唔搭八旅遊書越南文真係好好笑

好羨慕
遣都咁毒 唔知係咪佢女朋友主動

好鐘意呢句 好鬼搞笑

佢慢熱啫 唔好講到佢世紀大毒撚咁

想問好耐，之前見佢地有花名
甜圭
林老師
咩意思？

哇屌 嗰陣好靚仔

田中圭裸左咁多集點知到最後都無kento既肉睇下

唔知睇邊度講話識左幾年先一齊 真。慢熱

好羨慕

點解千珠冇露肉鏡頭去證實佢冇波

出現了，另一套新劇預告

佢搞你老婆

希望大叔的愛爆紅可以令田中圭唔使再拍不倫劇

就算拍不論
都希望淨係大叔後續

唔係呢套啊
搞我老婆嗰套叫double fantasy

呢套有
吉岡里帆(大叔的愛 編劇上季作品既主演)
川榮李奈
其他唔識

不過田中圭下季兩套都做配角

日久生情

大叔唔係不倫,係純愛

呢套d look同大叔既好似

都係職場劇，但田中圭齊陰可愛啲

冇咗遣道冇哂興趣

都

唔知遣都遲啲套在咖啡冷掉之前會唔會喺香港上呢

官方ig仲有更新緊

MK仔真係溝到蝶子？

佢下季無新劇
電影好似得咖啡，之後有套都係配角

田中圭兩套劇，但都係配角

大叔效應究竟捧唔捧紅到佢地呢？

應該係溝緊但未得米

其實佢2個嘅外形都唔太主流

係，溝緊
因為春田旁白話，大家都搵到新戀情既時候，影住
舞舞x鐵平
千珠x洋腸

並沒有
蝶子x麻呂
部長x主任 (好彩)

係，算唔上非常靚仔，
不過田中圭本寫真集好似好賣到要加印
呢套劇作用應該好大，
而家好期待林遣都再出寫真集

希望kento會拍同芝娃娃有對手戲嘅作品

但係佢地係好演員
真係想佢地有好發展

已經諗到會有幾可愛

慢熱跟毒根本就是一個大萌點

佢應該覺得唔知嬲定笑好
一邊覺得好可愛一邊覺得會比人笑

maki 早晨

有maki嘅早晨就係good morning

早晨

Ohayou

有聲

Maki第一名，大比數勝出
希望你發展愈嚟愈順利

仲多人中意過男主春田田

淨係睇呢個post都知 maki厲害

各位早晨

早晨，又開始睇住Maki咁扮工

咁爽

今日真係太冇mood做嘢，出面咁大雨天又黑…

但今個禮拜已經冇野好再期待，過得好慢

成7個post無maki撐唔到咁多

大推B站一個牧春MAD！

無mood都要做野㗎
不過我都做慢左

大家有冇訂套Blu-ray / 公式ブック

無
等緊佢仲會出咩周邊

正啊
春田田

準備去，兩樣都會

訂咗本書，
套碟無字幕有啲卻步，
如果佢(甚至係其他日劇box set)肯加埋多國語言字幕一定好多人買

想問本書你係邊度訂

謝謝

如果本野彩色又多頁數其實算抵買

本野圍返港紙一舊水又幾抵

好掛住maki

微博有條友話喺日本疑似撞到kento
仲偷咗2張背影相 完全係德永嗰個毒撚造型

有冇圖
今日個腦海全部都係春田大叫maki 既聲音

真係好毒 條褲好核突
但都係咁可愛

呢個?

你搞到我個腦都有聲

感覺行得好頹
條褲好sloopy

咁高調

張背影都夠我J一個星期

有無咩劇介紹下 好空虛

有人統計過 7集入面春田總共叫咗95次maki

算少啦 餵食粥都叫左7定8次

證明春田好依賴牧

95 次…

佢次次maki maki 我都覺得佢好似叫狗咁叫

我腦海就係呢集既叫聲

其實有時覺得佢誇張得濟……

顏藝同浮誇演技😂

不過佢認真樣講同牧一齊冇唔見得人又男友力max😩

主任套BL劇
鄰家的月亮比較圓 viutv有
主任好charm，佢男朋友好cute
大推

掛住kento的話，電影
苦中帶甜的滋味
都係BL，但無乜BL情節
再唔係呢度好多人推薦火花？

再唔係等春田七月漫改新劇
個名好長唔記得

個幕真係好sweet…

食完飯翻黎努力一陣又扮工

有健康而有文化的最低限度的生活
長到嘔又繞口

開頭覺得銀髮kento怪怪地
而家睇落覺得好型

佢光頭我都受

應該係為左迎合角色呱
冇點睇過佢其他戲 唔係好知

真係當左佢係chihuahua

如果出本純牧春寫真集我買十本

本來明明覺得芝娃娃又惡又垃圾 而家淨係覺得好撚可愛 喂呀

之前睇doctor X 又係幾傻個種

係佢自己想將春田演得誇張
其他好正常
睇下圖書館戰爭就知

其實我不能戀愛的理由入面都係傻鳩

成日都做傻鳩同不倫好嗎圭圭

希望圭圭紅左可以多返些少戲路
但個現況好似係Kento受歡迎好多

好得意思

因為佢覺得咁樣春田會顯得冇咁乞人憎 佢係岩既

agger，本身好憎芝娃娃，而家見到佢哋就會諗起林遣都，憎唔落
好似今日碌IG睇到呢條片都會FF佢好嬲咁食士多啤梨個樣

點算

kento可愛係大部分原因
但Maki角色都討好
春田

角色好影響到紅唔紅
好似民王既高橋一生咁
中晒女人鐘意既萌點 又演繹得好 而家就變到好紅

雖然諗到係Kento就會變得好可愛
但條片入面隻狗都仲係好撚恐怖 d牙......

春田我諗比較大爭議 實有人覺得煩膠
但我睇覺得幾好笑
佢好似有做朝5晚9係正常荀盤型角色
但戲路同遣都比就無咁闊

如果有人瘋狂到複製出呢本書既話我會買來睇

可能始終個樣同性格都唔岩做文藝型毒撚型咁 但慢熱小毒毒Kento就......
圭圭始終個樣都唔岩呢種 佢其實做不倫都幾入型入格

但反之亦然Kento做花花公子都可能好怪既

其實可以用黎出Note book 我一定買 又實用
點出goods都幫佢撚埋 官方識做啦

樓上有個微博link搵到source芝娃娃圖
自己整唔算好難啦

我覺得個書套唔難整既（？）

都係 應該好易 淘寶團購
有得諗 有冇Ching想要

今日大家好似冷靜返
推post速度慢返好多

佢個樣有親和力 距離毒毒有段距離
所以大部分角色都係主角身邊啲同事助手配角
不倫我唔知啊我無睇 但呢啲角色會唔討好嘛
希望可以有機會畀佢接下啲高智商罪犯都好啦

遣都有無做過賤男playboy角色呢？
我覺得其實有潛力喎

整咩product啊？書封定notebook定passport套

想問有份呢套嘅川榮李奈係咪akb前成員果個
如果係，有啲興趣睇

係
估唔到以家最好發展係佢
不過都係好事黎
證明左真係早走早著

佢應該本身個人都鐘意顏藝 ...
其實不倫角我覺得好撚正 危險的味道 ......
希望佢可以試下做毒撚

屌如果Kento做呢d角色一定好撚正 諗起都開心呀Ching
一定要成真

我諗諗先 到時整左咩問下大家想唔想要

之前俾人斬嚇到走人
點知反而做到女優有劇拍

必買

我諗佢唔被斬都只會遲一二年走咋
點都唔似會留到以家都係到
係被斬加快左啫
入既人都想之後做女優又有幾多個做得起丫
佢以家咁真係替佢開心

係呀！有川榮李奈同田中圭，所以我都打算睇。
段預告川榮講對白有少少似校閱女孩石原里美

其實大家都係想睇佢除衫扑野啫？

咁睇嚟佢做春田應該幾爽
你咁buy佢不倫 嚟緊佢同主任爭水川麻美果套好啱你喎
或者做下自閉型天才果啲都好

遣都接啲戲都幾難捉摸
我都希望佢善用下個樣有得演呢啲

唔係主要
係果種禁慾既味覺好正
扑野其次啦 要除衫好多Scene都有

佢同田中圭拍扑野Scene就想睇既

味道 Sor

我真心好期待 睇到劇照覺得好萌......
男人不壞...

現實就不了

難得佢無乜演果啲勾引誘惑人嘅戲嘛
又可以展現下多層次演技

續集見

kento冇做過賤男playboy 但做過殺人犯/暴力團體
亦拍過比不倫食堂更大膽嘅床戲

佢同藤原龍也, 小出惠介套電影係做鴨, 算唔算

想睇

我相信Kento BB 做咩角色都會做得好好

現在就開始期待了

你指惡之教典?

花芯
講kento個老婆狂俾綠帽佢戴
啲床戲仲露埋點

是時候要DL來看了

套野叫同棲生活
個cast都幾吸引啊 又有香里奈同貫地谷

睇咗啲劇照
遣都個造型幾靚仔

主任嗰套已經用兩日煲曬 主任係嗰套戲好charm 型好多

接受唔到唔係田中x kento既戲
我諗我要再沉淪一下大叔的愛先可以睇佢地其他戲

cls
呢個作者真係神級
睇到我都想入武牧邪教

不過我未睇過唔知有D咩

唔該曬
好似係有上身同美腿（？）
等我得閒睇下

套戲講人性黑暗 唔係爆谷片嚟
講4條友一齊住 睇落好和睦
但其實漠不關心

主任真係魅力沒法擋
再加埋男友好可愛
仲有無邊套可以睇主任

遣都好多套都人性黑暗

仲有大人的壁咚

床戲的話有小出惠介×中村友里kento條女(激烈)
貫地谷詩穗梨×竹財輝之助(空接完事)
林遣都背面全裸
香里奈同藤原龍也乜都冇露

21分鐘已經扑第3次

正 鐘意呢d戲

睇火花睇到第二集
我既腐眼令我覺得佢地兩師徒既愛好萌 唉

各位太太唔好劇透我

我都鐘意
睇完要沉澱再消化

如果主任用鄰家個look來拍大叔
我一定站武牧
蠢田可以行埋一邊

我都覺得我會加入主任邪教
其實主任著西裝都好睇
係剃曬鬚戴眼鏡睇落嚴肅啲老啲
鄰家真係滿足左我想睇主任開花結果

係日本食野，突然聽到revival

咁激 好想買碟睇

睇緊上次絲打些牙嘅片，見到呢個樣忍唔住笑咗出聲

未做到一半遣都好似就黎訓著咁
佢應該好想返屋企

點解我冇感覺
應該係神谷唔夠靚仔睇慣咗佢同圭圭係一對

到底日本人仲要幾痴線

係，加上佢係專業話題終結者，兩個主持應該好攰
但佢聽到有動物即刻成個醒晒
對眼發晒光咁好可愛

係 見到有動物個反應好可愛
即刻醒番

求LINK

呢個都好癲
我地又有野可以FF

可以關注埋個字幕組

癡線 好有情趣呀媽咪

好強既摩擦力

媽啊有陣毒味 好可愛

我今日係fb都見到呢條片，我都有同感呀絲打

得個書皮㗎咋好似

冇呢本書㗎

唯有等瘋狂㗎妹用個標題作晒成本書出黎

佢地真係會

記事簿我會買

件衫同條褲好似oversize得滯
有種小朋友偷著大人衫的感覺

佢地可以交換底底著

已經想像到佢off shoot果陣喪搵隻貓玩

Maki有巨根，春田個啲唔啱著

ig成日都貼部長，幾時出下maki呀

呢個有得諗
淘寶有無得訂

其實可以整wo
原圖都係免費素材黎

但要搵地方整
其實我覺得個memo整phone case都正

我都係 一見到芝娃娃就諗起牧

哈哈呢幕好cute問佢食唔食包

嘩邊位呀

F5 load出黎嚇親 邊套

大家日J夜J嘅林遣都

佢係超級綠葉，季季都有但通常都做配角，今季連埋大叔有三套，另一套係做爸爸講家長教師會。

上年有套戲主演: 心に吹く風，但搵唔到邊度有得睇

下季有俾春田搞老婆既Double fantasy 唔睇

沒有鑰匙的夢

嚇到尻都縮埋，咁似Saw嘅

主任鄰家個角色同maki唔太夾，兩個會爭住煮飯做家務

導演放水？

天才芝娃娃乜嚟㗎 田中圭個一句咁就一世

我覺得幾有喜感幾可愛

我當時都係睇完前傳差d入教
d人叫佢教主 佢真係好勁 一開始應該得佢寫
但我睇咗最近更新既後傳 為咗達成武牧end將春田寫得太衰啦
不過文筆 真係一流 好主任feel

中毒太深啦絲打....

大顴骨 大眼 屎忽下巴
其實有時覺得kento有少少似MJ

Ig好少post maki

即係有機會有續集
又笑kento係芝娃娃
不過kento真係做得好好

歡迎入教
鄰家個look型好多，有style

但係，佢連wiki中文page都無
部長都係

no

3個入面有2個結咗婚 1個同女友拍咗幾年拖

兩個都唔係
春田結左婚有小朋友
Maki都有女朋友

diu 唔小心將部長當咗做男主角添

其實好易入口啦喎

利申: 平時唔睇BL

其實大家心目中一早已經冇咗大叔嘅存在
套戲男主角: 田中圭
套戲女主角: 林遣都

買個透明穀咪得囉

點解春田最尾個句諗極都唔通
話說最初我都係覺得講緊互攻但諗諗下都係覺得有d問題
但佢個tone好sweet咁

睇晒
翻睇再翻睇

利申: 直男，平時唔睇BL

你又啱 買透明再插張memo入去？

就...扯咗？

我覺得佢係講
要我俾你屌，這是不可能？
因為前一句牧似問緊佢屌唔屌得

好似暗示有後續

條link個page 有講kento 2019年1月有新劇
江户時代劇
有部長 吉田鋼太郎
廣瀨愛麗絲(東海堂)

2019年

好快就到啦
18年都己經過左一半
不過時代劇我真係麻麻地

個頭剩係剃到變地中海 仲慘過成個頭都剃哂

你同我一樣
我有個女性朋友問我係咪變左gay

主任原來都做過好多劇
有D我都睇過,但又係無印象
愛麗絲的刺, 我有睇過
但諗唔起佢做咩角色

你要當係另一個故事睇就得🚬

主任原來有做不結婚 做玉木宏個大哥
我特登再翻睇先留意到
主任你真係好適合演gay做愛情戲 求你接多幾套

部長無中文wiki？！

exact7ly

我睇完啦
佢真係愈講愈細聲但到p2有動物玩就立即hyper左

佢真係超級綠葉，但係做完呢兩套BL，好似多左幾多fans
開拓新客源

部長、主任 無
舞舞、麻呂都無

咁你要施捨返張memo俾我先

而家做Gay佬角都係紅既因素之一 世界唔同左
好似d聲優會靠配BL Drama幫自己吸Fans咁

反而鐵平有

其實我都想講，但可能鐵平好出名我唔知

拎嚟日日寫，扮maki寫比自己

其實....
張Memo應該係春田媽買既

我都睇左咗後傳 蠢田絕對唔係咁嘅人
但我覺得佢有啲忽略咗武牧分手嘅原因
牧見到主任嘅時候啲表情都會驚驚地咁 我覺得一定係主任做咗啲咩

只係尷尬？心虛？(因為春田)

唔緊要啊
臨訓前寫定
訓醒起身
嘩！maki寫野比我

我無諗住咁做純粹比個建議樓上

因為沉咗kento船 所以諗住最近補檔
但kento勁高產 差唔多有60套電影同戲
有排補
上網搵左陣 見評價比較高嘅有火花（好多人評為2016日本神劇）、銀二貫、肥皂泡
另外諗住補埋同部長做父子嘅藍天理髮師
大家仲有冇推薦？

但之前有集武牧喺wonderful出面講野 主任仲踢晒垃圾桶咁 maki嘅樣勁驚
覺得武牧一齊嗰時maki可能成日比人訓話

我怕ff傷身
首先要識日文先仲要扮到佢隻字體

我睇過有人分析覺得主任可能有啲暴力傾向
或者唔太識控制情緒個種，所以牧先分手

之前有個日本痴線妹子整左透明膠片可以量產

Control Freak就肯定
但暴力傾向會唔會諗多左

唔會掛呢套係純愛劇唔係暗黑系

不過都係
目前分手原因係主任單方面講
牧本人無講過
後續啊唔該

但係！
係走廊度主任話唔似春田，唔會傷害佢
牧話係
所以之前應該係好錫佢啦
牧第二次搬走都話去主任度

我諗關唔識控制情緒事掛
可能好大男人個啲？？
暴力傾向個機會就細好多既
頂多係拍拖控制慾極強

我都覺得暴力傾向諗多左
大家都分析到走火入魔

我都打算印出嚟！
再搵牛油紙copy 一次

主任個人好整齊，
又講過唔鍾意人污染佢間屋，
呢種程度可能有強逼症添，
平時相處可能都係小小事就會有微言/令人難受咗都唔知，
好似牧呢啲咁體貼嘅人都未必頂得順(當年佢仲係小毒撚可能只會默默忍)，
再加上長期分開做嘢聚少離多就分開咗，
我都覺得佢哋之間主任會好強勢，
都分開咗咁耐，牧唔似係怕尷尬先會對佢有少少避忌，
雖然唔強烈，但真似係驚多啲

推maki埋牆連牆都爛埋喎

岩岩睇完火花同藍天理髮師
火花拍得太現實 所以有時唔係好明
但整體覺得高汁

藍天理髮師始終係單元劇
劇情單調嘅溫馨小品
睇到個頭就估到個尾果種
如果佢啲鏡頭拍得有電影感啲會好睇啲

睇maki同部長做父子會唔會好出戲

應該唔會出戲
因為我相信以林遣都好戲嘅程度 根本唔會令你諗起maki

睇果陣投入唔到乜滯
一來佢地講晒大阪腔
二來佢地2個個形象都好唔同

苦中帶甜的滋味

佢又係演gay
但個feel真係唔同
真好戲

呢套個形象同maki好似
其實我覺得佢同川口係有少少戀人未滿
老實講係有少少期待佢地2個最後會一齊

其實幾矛盾
大叔講愛無分性別
本身春田鐘意女，但可以鐘意maki

劇透
但呢套戲kento就最後都無鐘意川口
話無興趣就真係無興趣
主任套劇都有類似message

我覺得無分性別仲嘅message係希望宣揚畀大眾
無論你喺街撞到同性戀定異性戀嘅couple
你都可以用一視同仁嘅眼光看待
呢樣野又同果個人自己選擇(?)同性或者異性伴侶又唔同嘅
相信世界上真係有人只能接受到同性做伴侶
又或者兩樣都接受到 或者只能異性
都係果個人心目中嘅秤嚟

臨訓前推一推

唔知道對Kento同圭圭既愛可以燒到幾耐

半夜醒左都要睇睇關於佢地既野 應該仲要燒一排

已經入左
武牧派好少文好少圖

今日落咁雨 突然醒起點解大叔的愛集集都係陽光普照

因為落雨唔拍

仲有小清新濾鏡加持

岩岩睇曬鄰居家的月亮比較圓
主任
北村匠海都好撚正
但係性格上都係Maki無敵

琴日search完發覺北村匠海真係好嫩口
97年
其實都好可愛

阿溯其實都好好 為主任都做左好多野, 為免劇透唔講太多
不過當然Maki是最好的

你地係咁講，等我翻去開嚟睇先

阿溯真係好 cute 好 sweet 好抵錫!
話時話, 主任真識食, 連續兩套兩個愛人都好嫩口 !

睇我想吃掉你的胰臟時覺得佢好戲屎好似陳錦鴻
但係睇左鄰居家的月亮比較圓第一集, 覺得佢好QQ
唉好撚忙, 開始重睇大叔的愛, 又開左火花黎睇, 仲要睇鄰居家

佢地個pair佔幾多戲份？
因為聽人講主線好悶
未開黎睇

主線真係飛住黎睇就OK 除非你想學下D生育資訊

重睇左大叔大結局n次之後開始接受左個結局好似唔算好爛
被洗腦
鄰居家其實主線都幾好睇我鐘意主角對夫婦好warm

我覺得主線都ok既
只要佢地一去醫院就飛就可以

但對人地點準備生仔真係一啲興趣都冇

主線都幾好呀我覺得 松山今次做得幾好 我幾鐘意佢全家人都好溫馨

佢要教育下d觀眾

其實我係大叔的愛播之前睇鄰居家第一集
覺得好撚悶所以棄左
而家為左主任而準備睇返

一開始係幾好睇呀 但去到第九第十集已經頂唔順開始飛 越後越悶

我幾鐘意主任條線同千尋

扮工搵到張舊圖
日常J kento
點解可以咁可愛

日劇好似好興年齡差配
部長55，主任44，春田33，牧25
鄰家主任同男友好似差18年

其實套劇好簡單, 睇笫一集就已經知咩結局嗰隻, 所以只係睇啲演員做得好唔好睇

陳錦鴻 聽你講完返唔到轉頭 好似

比較有興趣生唔到仔個條線

平時嘅佢著衫真係同maki好大出入

我都係
要趁仲愛既時候 睇多d

屌我都係咁諗所以對北村匠海冇興趣
聽你咁講真係唔睇唔得啦

深色成熟
淺色可愛

慢熱小毒毒

每日Kento J圖

毒毒哋仲吸引

個腦得春牧牧😩

毒是Kento的一大萌點

呢輯咁型棍子既

我覺得牧個造型真係好岩遣都
佢著d sharp d既色好好睇 但佢私服好似都係黑白灰

搵到條NG片
可愛到核爆

北村叫Wataru果時我被融化左啦
好想做Wataru

眼鏡Kento好好J呀
火花佢戴黑框唔好睇, 唔知係咪專登整到佢唔靚仔貼地D

cant agger more
如果佢本人好chok我最多係欣賞佢演技，
但佢本人咁毒簡直係不能自拔咁畀佢吸引住

呢個look幾正

好多情敵

等觀眾可以專心欣賞佢演技

係Watarun
わたる わたるん
Wataru Watarun

春田 春田田
はるた はるたん
Haruta Harutan
同一個原理

都係愛稱

叠字係咪sweet啲咁解

又就嚟放lunch 剩係有心上連登

其實日文唔係疊字
係後面加個 ん /n/音
不過中文無呢個轉法，中譯用疊字表達親暱啲既意思

岩岩先發現Revival係我聽歌個app度日文歌第一名
可能old news左好耐 因為我打名搵
你地用其他app既係咪第一名? (我Moov)

因為好鐘意套劇所以唔比自己飛
但係生仔線真係不自覺會分神
後面幾集都唔知佢做到邊
無辦法啦好似係政府有support呢套劇
所以好似教育電視咁

主任線最好睇

我想吃掉你的胰臟 佢個角色真係邊個做都得
呢套鄰家唔同
主任老公一定要係佢

演技maki贏十條街
saku 經常目無表情 雖然深田恭子同L都係

咁係既
Maki專業演員
Saku唱開歌只係拍左兩三套野
要磨練下

深恭靚啊

以kento性格同外形
如果唔係有演技 應該一早收咗皮

spotify都係top result

雖然saku我都可以
但最好始終都係maki

朔其實意外地出現過喺唔少劇
以佢咁後生嚟計
仲有大排前途嘅

哎我覺得最崩壞係松山
當年做L果陣太型

鄰家佢做得有點d生硬

我都幫手loop咗好多日

個攝影師同造型師既功勞
呢輯相好正

毒毒好多都鐘意黑白灰 萌點黎！

不要再說了
想當年死亡筆記來香港宣傳
我有去到朗豪坊個記招
開頭麻麻地松山
因為果時睇完一公升唔多鍾意佢
但望完佢真人就覺得不得了
好撚高好撚形
而家望住崩壞的佢真係好感慨

我覺得係因為火花個形象再毒d
但都仲係好撚好奶

講緊朔？
有幾場戲feel到佢唔夠放
唔知係咪第一次演同性戀
其他位有其他人一齊就還好啦

睇啦睇啦
主任個look J死我
北村我覺得佢係靚仔版的王祖藍
同靚仔仲有一段距離

屌又王祖藍又陳錦鴻咁樣好咩 屌
聽完返唔到轉願 好似

靚仔版王祖藍呢個形容會唔會嚇走左大家
呢pair真係好養眼
我特登上bilibili聽埋佢地副音

轉頭 自膠

咁我好鍾意睇呢pair既
咁北村都做到cute cute的感覺
只係個人覺得佢個樣似王祖藍

所以好想默默支持kento
人氣高佢就可以有底氣拍自己鍾意既嘢 唔會好似德永咁冇去social就失去好多機會

我無睇胰臟諗唔到似陳錦鴻

本身無乜興趣睇胰臟
一聽到係cute cute的朔做我即刻想bookmark呢套

哇一時諗唔起佢有份做一公升
係角色問題定係覺得佢唔靚仔？
有一年佢唔知接邊套戲肥左好多真係好感慨.......
好彩之後佢瘦返啲

好彩佢入咗大公司 叫做有啲資源
同埋小毒毒路線真係少人行 冇乜人同佢爭

不過佢個性格都令佢多咗機會嘅
果個直播訪問有講過火花個導演就係知佢係一個對演戲好認真嘅人
覺得佢做得黎
先會比德永呢個角色佢做
事實係佢真係做得好出色

佢真係好犀利做戲，完全另一個人嚟。唔係因為佢我諗大叔真係冇咁多人睇

至少我唔會咁沉迷

唔小心碌facebook 見到viu 個廣告，又loop多次最尾地噹

根本佢就係德永

Match

想成為佢張被

Btw 睇緊
Resident～實習醫生五人組 (レジデント〜5人の研修医)
點解個名咁on9

但係Kento好撚正

淘寶買過呢頂帽

頹廢look
呢套我都想開
難得做醫療劇
仲有果套ON 異常犯罪搜查官·藤堂比奈子都想開

想成為studio park 隻豬

好滄桑好頹,都係鍾意佢青靚白淨look

頹廢得嚟幾正

送花畀舞舞

藤堂呢套我有睇
Kento 戲份唔多，但每集都會出下
佢個角度係final boss, 最尾兩兩集會重戲份
值得睇

舞舞個角色好正
加埋佢把笑聲真係冇得頂

戲份唔算少啦 兼且個角色都算重要

睇完藤堂就會開實習醫生，
想問藤堂算唔算sad ending架？
我睇咗兩集個感覺好似愈嚟愈黑暗咁

正呀 制服誘惑

咁要睇sad ending嘅定義係咩⋯
個人覺得kento個角色 唔算偏向he/se事但一邊

講開劇
有無人諗住開高意識系男子
望左D片覺得好中二病

果陣想追呢套劇係因為覺得波瑠個形象有少少似佢喺BORDER個定位
不過唔知點解最後冇追

想J後生D既遣都就禁入去

依個look 好正呀
大家係咪已經追哂佢其他戲？

睇緊主任上季套鄰家

後生既kento真係仙氣十足 好似漫畫人物
但而家個樣貼地d 似返地球人多d

我都睇緊 但主任同saku呢pair冇乜考驗 基本上係打風都打唔甩
比在係春田田 如果鄰家裡面隻巨乳機心女脫剩內衣企係佢面前 應該已經半推半就上左人

講呢啲

其實春田明明俾牧飛左
點解啲人要鬧佢同部長一齊......
分左手啦wor

千珠好正

佢果女人有巨乳但無童顏 可能把持得住既

鄰居係高橋瑪莉潤同肥恭的話
春田一定日J夜J啦

其實套劇用兩三分鐘交代春田頹廢、再接受部長之間既一年，真係好難接受到，好似有人幫佢做家務就可以溝到佢咁
最嬲係無啦啦接受求婚

不過編劇可能想用同樣係家政夫，但最後佢都揀牧去表達牧先係真愛

我寧願佢中間一年同千珠一齊

牧春可唔可以學下主任咁open

優柔不断、朝不機嫌、服脱ぎっぱなし、好き嫌い多い、靴そろえない、皿洗いしない、「ちょっとそれ一口ちょうだい」って言う、改札で引っかかる、方向音痴、うつ伏せで寝る！

好掛住牧春

但千珠真係完全冇波

主任同maki應該有玩過

但而家個樣貼地d 似返地球人多d< 你形容得好中
條片真係... Kento就簡直係墜落凡間的天使

反而覺得佢嗰陣太瘦 好似營養不良咁

重點係啲皮膚係好到天上有地下無果種
真係好羨慕

部長同春田田都玩過

不過好着衫嘅

好似精靈/妖精

睇大叔的愛個陣啲大頭都望落好似無咁滑但真係好白

痴撚線呢個MAD 剪得好到
雖然好多歌詞都改左 但都係剪得好好

我岩岩睇緊藤堂比奈子
呢套白滑啲
仲要戴副哈利波特眼鏡
即刻再後生多幾年

春田表示冇巨乳好失望

第二集 Maki 等緊 春田覆佢電話個陣 彈左呢段 message ，我以為Maki 會有段故事，但最後都無⋯
呢段 msg 有冇意思呢？

我估係垃圾郵件黎
不過唔明點解要SHOW出黎

佢想試探春田仲理唔理佢
就是旦同佢講兩句嘢 等睇佢覆唔覆
點知個msg係騙案msg
類似你等緊人打電話嚟
但到個電話響嘅時候竟然係入境處/順豐騙案

我當時以為係伏筆
佢話遺產我以為係牧係有錢仔
一路等等等到第五集見家長先知自己柒左

有錢仔愛上一事無成春田 呢個設定唔錯

呢套係火花？完全唔記得有呢幕

佢無話遺產但話接收三億我腦補左

原來係詐騙
我都以為係伏筆嚟

maki本身家底應該還可以

但Maki目測已經升級咗...

同埋仲有巨根未揭曉

肥皂泡 成套戲有9成時間都係世紀毒撚乞兒look

有是但同春田講幾句咩？

不過我成日會留意佢地返屋企既時間
有時搞左好多野去埋wonderful 再返屋企都只係9點鐘，佢地好似好早收工

我搵到嗰個source淨係睇到第三集，
遣都個角色好似成日都會自high咁，
又會無啦啦當咗人係佢條女

佢叫春田如果未返到屋企就買牛奶
春田冇覆佢 但最後都係買咗返屋企

睇劇照好似仲毒過德永
呢套都有中字？

牧叫佢買奶

我搵到係八集差二集,所以想睇都唔知睇唔睇好

不過我望左陣覺得唔多岩佢演,佢演得唔算得心應手

有呀 德永都叫做毒撚出街look
呢套直頭係睡衣look

呢個伏筆伏得濟 ⋯

我睇完嗰集都無咩意欲再搵嚟睇，
雖然可以睇到第二種類型嘅佢，
但搵佢做有啲嘥，
只要誇張化做到好中二病成日自high就得，
佢都係適合拍啲生活化、比較著重角色描寫嘅劇/戲

都唔算伏筆呀
本身佢想試探 如果春田又冇覆佢又冇買奶佢應該會直接死心
到後尾舞舞點醒佢 叫佢收一收佢先扮開玩笑

晏啲搵嚟睇下個睡衣look先

show出嚟觀眾咪可以一眼望得出只係詐騙msg囉

佢底褲出鏡幾次㗎喇

絲打......

佢意思係個詐騙電話伏
我地都以為係伏筆
以為講佢有筆錢接收
個寄件人又有名(我腦補左由美子係佢家姐)
佢又無啦啦又總公司調職
想太多

想搵啲開心啲既劇睇啫

你睇個msg下面嗰行 有講遺產

我將佢
“hi你詐騙電話黎既”
既表情腦補左做
“我煩緊溝仔呀屋企野唔好煩我”

唔怪得知我記憶中係遺產以為記錯
所以被騙了
一路等佢講呢件事等到第六集

應該係文化差異啫 可能日本人一眼就知係詐騙mail但其他國家嘅人就唔知
正如日本人都唔會明入境處嘅重要郵件一樣
但本地人會知咩事

咁佢呢套又真係幾膠下嘅
應該miss一兩集都唔會好大影響，會啱輕鬆睇

苦等由美子
如果有後續真係得返春田媽同ataru有返啲神秘感

圖呢

德永個look幾襯佢
雖然係毒毒地但都有陣型味
所以根本個角色係為佢而設

同棲生活
沒有鑰匙的夢
R&D

冇圖咁好難做啫師兄

明明股都露過幾次 底褲有咩好睇

唔係想睇佢條褲 係想睇佢大唔大條

咁你睇跳水男孩啦
大部分時間都係低腰三角泳褲

未發育

下面果張副body 好正喎
係咪巨根呢個狀態好難睇得真既

好變態

我哋都係講翻第二啲嘢啦

kento個7days backpacker 中字
bilibili出咗day2喇

即睇....

翻day1先

呢個post已經完全變咗kento的愛

下個post可以加個副題
我覺得主任同春田都好好但無乜人講

主任是我的
等緊武牧he既文慰藉我既心靈
你地可以繼續J maki

之前見到忍唔住save咗，好鬼似
主任嗰套劇好似好sweet

呢度啲巴絲個個都愈來愈變態
我介紹個心理醫生比你地啦

頂笑咗出聲

我睇幾多次笑幾多次

係好sweet
睇啦

主任好慘啊媽啊

日本妹好癲

啱啱睇完Kento去旅行，一路睇一路擔心佢比人坤

18歲仔第一次去旅行但佢擺明喺寧願宅喺屋企

- 主任廣告時間 -
主任同北村嘅日文interview再加劇照

SHIT SO CUTE

早兩日得閒得濟又去睇第一集,結果就入咗坑
原來都睇咗唔少戲係maki有份(解憂雜貨店,惡之教典)
惡之教典入面仲要係演gay學生同呀Sir師生戀仲要有含撚戲

睇緊鄰家的月更圓#2
涉(即係主任)真係好好戲,
望住朔d眉頭眼額全部都係愛
一付"唉~真係冇你乎喇~"咁既樣kiss埋去,
我

最好笑係之後深田恭子演唔到個驚訝樣 目無表情咁發現佢地kiss

我都睇到好鬼擔心
姐姐出錢幫你住好d同埋翻譯好唔好啊
我覺得佢18歲個陣好似開朗好多？

深恭的戲屎到無可再屎
睇左咁多年都無進步

主任真係好正

歡迎跳入主任的愛

深田恭子同龜梨和也 藤岡靛拍果兩套我都有睇
真係痴線 套套都差唔多樣
仲有呢套佢條線又特別悶 幾經辛苦先睇曬..........

maki老竇做松山研一個老竇

但係深田恭子真係好靚
雖然我都係j北村bb架啦

咁你有冇J開陳錦鴻同王祖藍？

屌
唔好破壞我既性幻覺

主任鄰家入面啲深情對白(大叔個角色無呢個機會)
完全係低音炮
特別係七集定第八集

大叔入面比較霸氣
鄰家把聲係氹人訓覺嘅溫柔大叔

講到好想睇
驚係下一個降頭既開始

冇咁易中降啦呢套, 始終佢哋條線只係佔整個劇集嘅少於1/4 兼唔係主線, 4 條線又唔係好有關連嗰隻, 又唔係4條線都好睇, 所以睇睇吓會抽離. 我都係最鍾意呢條線, 但要講到中降, 我會中朔降而唔係涉降囉

大叔效應:

“おっさんずラブ効果”田中圭＆眞島秀和出演ＷＯＷＯＷ「ダブル・ファンタジー」動画再生数が急増

我驚你比肥恭條線悶到追唔到

發夢夢到帶眼鏡既kento做我中學老師 起身興奮到我

淨係睇另外三條線就夠
三條都好好睇，主線就真係要黎飛

你係學生哥？
我諗我夢見係同事會幾有趣

我見過有人cut左淨係主任線既片
但除左生仔主線
其他兩條線都可以
會有交集既

我中涉降 温柔磁性既聲線
主任應該可以做下配音

Wa~ta~run~

之前副音軌有扮過主任把聲

唔係啦 畢左業幾耐下 可能鐘意感覺成熟啲

畢左業發返學校夢會好易知自己發緊夢

扮工偷睇講遣都朋友同媽媽嘅節目，
睇到我眼濕濕

邊集？

副音軌即係咩?

主任出場嗰陣maki扮佢把聲

搵演員/幕後人員喺套劇播緊嗰陣喺隔離解說/吹水
不過唔係集集都會有
maki嘅芝娃娃發源地就係第二集嘅副音軌

哦~~原來係咁
可以搵下黎戰多輪大叔的愛

btw睇完鄰家的月更圓, 主任的毒仲中得更深
順便中埋朔既毒, 好QQ

btw之前好似有絲話試整tg sticker？
整好未

Twitter 果邊好似策劃緊聽日播大叔的愛嘅時段發twi FF第八集感想

利申: 日文半桶水

係咪喺bilibili果個字幕組度睇?

係呀b站果度有
主持根本都有心想整喊遣都
見到遣都忍住想喊個樣 好pure

雖然佢唔鍾意俾人咁講，
但佢真係一個好真心好可愛嘅人

好勁，我淨係收藏咗啲gif咋

有冇人開新post

話咁快又到8

正啊
如果Twitter又上到第一
就可以比啲日本電視台高層知道
我地幾想有後續

之前訂咗公式書嘅巴絲
聽講經田中圭個blog訂的話會有獨家特典
但佢個blog要課金入會先睇到的

我反而無收gif

其實我想課佢個BLOG但俾唔到錢.....

MAKI MAKI MAKI MAKI